羅庭德：因有老師與確診者共處 上水鳳溪創新小學今日緊急停課

【上水鳳溪創新小學今日停課】

北區區議會開會中
已向教育局官員Fact Check

//
校方剛接獲通知，本校一名老師上周六與一位剛確診新冠肺炎患者曾短暫共處，正待衛生署檢測。老師已即時通知校方作出緊急應變，校方現作出以下安排：

1. 由於老師仍未待進行測試，待有消息便即時通知校方有關檢測結果。

2. 學校為謹慎處理，故安排今天(7/7)停課一天，包括zoom視訊課堂，唯六年級升中放榜工作仍如期舉行。

3. 校舍今天將繼續開放，照顧有需要回校的學生，但家長必須為學生做足防疫措施。

4. 校舍將會全面消毒，亦已促請校巴公司再次全面消毒。

5. 請各位密切留意子女身體狀況，如有不適請立即求醫及與校方聯繫。

惟鑑於尚未進行化驗，此階段校方不宜透露老師姓名。學校會繼續密切留意有關情況，如有最新消息將盡快通知大家。

//

Tui

第二波

無啦啦又會有咁多人感染
又要收緊限聚令

加甜

係咪跨境學生

唔巧B愧田

共處